我係阿迷都係咁話，呢球係黑哨黎

對唔住各位大佬，希望各位唔好抽咁盡

底線球證

望撚到實都照比
轉過頭阿狗手球又唔比
再瘋狂黃鳩米蘭d人
好波呀

球證睇慣黑b仆街 sorry唔好抽太盡

又手球又12碼 玩哂啦

點贏

嗰下手球唔吹正確
但黑碧嗰下擺明插水

英超巴塞

都係跟熱狗學到野姐

北倫敦

北倫敦曼聯

之後邊個嘈就黃

真係肉撚酸

Uefa保送雲爺爺

uefa定左八強阿狗要比馬體會炒出局

雲加儲儲埋埋啲積蓄原來用黎俾球證

又拉我地曼聯落水

爺爺好波 抵你永續

我怨婦

加度素醒兩拳比雲加入土為安喇屌

直接頒獎比你韋碧克好唔好呀

爺爺平時係英超畀人黑得多終於學識過數

佢有小兒麻痺，對唔住

食撚屎啦，垃圾波玩黑哨